[美洲金盃]B組 馬提尼克 對 尼加拉瓜

有無人睇緊

藍衫 馬
白衫 瓜

暫時幾好睇,兩邊個龍都好上力

嘩馬提尼克不知名球員開罰球,尼加拉瓜不知名門將神救

no offense,因為真係唔知佢地邊位

馬提尼克17號球員頭槌頂入

頂得十分之靚,龍門鞭長莫及,時間係35分鐘

直播話馬提尼克上場勝仗已經要數到去13年贏加拿大既事

17號仔想食過番尋味

尼加拉瓜呢下遠射都相當有睇頭,可惜射高左啲

岩岩藍衫下過人幾靚,佢啲fans可以剪出黎做youtube球王精華

半場1比0

藍衫把握唔到單刀機會

馬提尼克10號前鋒勁射入波,2比0

尼加拉瓜錯失追近機會,直線咁靚點知射唔穿

害我輸10蚊

兩隊都咁生你都買得落

所以咪買10蚊